問一問關於IG STORY...

想問大家 story highlights 個cover photo有無得由相片簿上傳？我知一向都唔得 只能夠係堆story道選擇......但前幾日個friend話佢得 可以由album上傳張cover photo 於是我就update ig啦 點知update完我都係唔得 根本無呢個選擇 有無人知點搞

新相就直接放上story/ 舊相再用電話cap多次原圖，放上story，之後按highlight

我個friend係可以 直頭唔洗post個張相上story 就咁揀做cover photo喎 好似平時你轉icon咁揀

㩒實
編輯精選

姐係咁 可以自己上傳張cover photo

真係唔知你 我有個fd 個新ig tv 都冇 嗰啲版本問題